有無人知BU國際新聞會in咩？

今日收到通知話聽日有interview 今晚要即刻準備 想問咁多位有無人知international journalism會問啲咩 有啲咩要準備？洗唔洗睇下今日啲新聞

第一條:你有聽過 粉塵爆炸 嗎?

第二條

中美貿易戰 中国會否大勝？ 試分析之？

Do you like Ladygaga

後門狗？

bu 呢啲支那學校學人講國際化 suck my dick

唔知，但一定係用支那話in

In完 鬼婆in 全程都要講英文

塵爆會否造成死亡